var __v="\u003cpre class='k-pre'\u003e微信小程式 是無恥的 騰訊在 微信平臺上 蹩腳的嵌入webview到微信中 提供的一個 狗屎一樣的 程式開發平臺\n如果不是 生活所迫 請直接無視這坨 屎\n\n官網 \u003ca href='https://developers.weixin.qq.com/miniprogram/dev/' target='_blank'\u003ehttps://developers.weixin.qq.com/miniprogram/dev/\u003c/a\u003e\n\u003c/pre\u003e"